[急求救]本來中文版，要轉英文版

本來中文版，要轉英文版，但無英文碟，可以點？

> 個廁所?

[[/

改左 regit 都只係咁

localectl set-locale LANG="en_US.UTF-8"

請詳述，唔明點set

Cmd?

up